唉，無人理解既感覺唔好受

當你講曬你心底既說話，以前佢都會自己思考下，去到而家已經係唔會思考，永遠都覺得自己做得岩 完全無人理解自己 其實我真係好攰

G

-_-？

而家我都唔會思考
女朋友一屌柒我
我即刻道歉
諗都唔使諗

=.=

最憋佢唔會道歉呢。。。點都企硬，自己錯都要企硬